0426 為榮光回歸打響頭炮

光復香港，時代革命
康復香港，時代抗疫

係時候要輪更啦

目標要加快狗隻內部互傳

小心死士

黑警死全家不是口號

好多海外返嚟嘅手足
讀緊書返哂嚟

法律畀狗隻圍聚
但病毒唔會免疫嫁

毅進可能無教

Be water

黑警死全家
肺炎惹全家

狗隻群組
黑警死全家
肺炎惹全家

疫情未完出去抗爭有d多餘。。

黑警連反光紙都無戴啦

光復香港

推

你上連登都多餘

同意

有一名手足被捕

關乜撚野事

be water

香港有兩大毒瘤
黑警
支那肺炎

又有手足被ss

和你shop 2.0 正式啟動

push

Push

仲有3 港共政府

最鐘意唱歌仔

3萬thxxxx

手足好波！

Be water my fd

大力推

係就好

手足好波

士氣+200

今日零確診

下星期去邊

推
支持手足一切行動

Is coming